《突發》萬事小心。荃灣狗屋戰術圖

撤退路線建議。。
向愉景新城方向。千祈唔好上山。上山係死路一條
愉景新城方向往荃灣地鐵站葵涌散去

歡迎討論